*************
媒体文件存储
*************

微信的媒体文件应该集中在文件服务器上。

这些文件可以是图片、语音等，其格式，大小限制应与微信的规定保持一致。

文件有两种来源：

* 接收到的媒体

    收到的来自用户的媒体，应作为通话记录的一部分，保存在文件服务器上。

* 发送的媒体

    * 虚拟终端上传的媒体

        用作发送消息的一部分。应作为通话记录的一部分，保存在文件服务器上。

    * 素材

        预先存放在文件服务器上，供消息回复模板使用，也可供坐席选择使用。

##########
目录规划
##########

* 微信根目录

* 租户目录

    位于微信根目录下，如

    .. code-block shell

        <根目录>\<租户名>\

* 消息中的媒体附件

    其路径形如

    .. code-block shell

        <根目录>\<租户名>\media

* 用作素材的媒体

    其路径形如

    .. code-block shell

        <根目录>\<租户名>\material
